屌今日長洲 smartone 同 hkt 都上唔到網

今日一訓醒 smartone 又沒有服務，上網個 wifi 又唔 work，打去 hkt 問佢地又好似未訓醒咁話安排星期六上黎睇，打去 smartone 佢就話長洲呢邊個接受有問題冇講幾時處理，到呢家呢一刻都仲未搞得掂，全個長洲除左 3 之外可以話全部網絡都死哂。

咁你用緊咩上網？

CSL上到網 屋企用netvigator就死左
打上hotline話冇問題 師傅話星期六黎check
利申： 坪洲

用緊女友部電話 hotspot。

最慘我 smartone 同 hkt 一齊死。

hkt 終於都上得返網，頭先落街買野食行到去碼頭忽然見到好多人企向度原來個個都行出黎碼頭附近上網，唔知以為玩pokemon。